[美國大勝] 去年全球貿易赤字擴大至六千億美元

創10年新高
Trump屌打中國

黑暗兵法 - 公子獻頭

偉大嘅美國犧牲自己
為咗全球嘅民主傾家蕩產屌打中國
Trump好嘢

錯就錯在美國高經濟增長+低失業
啲人係咁買野

有返錢 係咁買嘢 但係唔係買美國野